我想由日本買箱樽裝啤酒返香港，死亡率高唔高？

寄倉係咪爆硬？

用個肚裝返黎

想帶返黎比朋友飲呢？

用個口含住

想比幾個朋友飲呢？ 點夠分呀

帶左十幾支返香港

玻璃

用衫+泡泡紙包實

日本上機就唔擔心嘅，香港比d地勤丢落機就好難講

我都係擔心香港

最衰一買要買24枝
買少d我d衫都夠保護

成箱拎去機場俾錢幫你包膠
地勤都唔會俾你就咁一箱咁寄
淨係爆一支都會搞到其他人啲喼濕晒

你唔駛諗啦，幾年前東京坐 cx 返香港等拎行李時有係友個喼一路行一路滴水，跟住有人提一提佢，結果佢行埋一邊打開喼發覺入面兩枝響爆左樽成喼 d 野都浸滿 whiskey，陣 whiskey 味幾香。

買啲發泡膠保護佢

用啪啪紙包住

未試過24支咁多
買過幾罐啤酒，自已壓喼壓爆左
又試過買d特產日本吟釀，連盒個d
帶返香港無事，之後帶去美國都無事
又試過買rose wine，包得一層紙都無事
啤酒個鋁罐一𠝹到壓到就好易出事

唔知有無申報呢？無就抵死啦

去郵局寄返嚟啦

小心俾海關check

佢有2個人咪唔洗申報囉

唔得ge咩？